中美傾掂數，跌停左，大棍牛上去！

中美傾掂數，跌停左，大棍牛上去！

牛B死了?

記得買多 d

咪撚燈

收手啦

下星期國家隊會掃佢上去！快d入定d平牛！

燈！往死裹燈

from donald or pence?

Trump of course

問過阿爺未呀 熊軍

喜迎國家隊！

星期一A股一開就跌停板，所以唔會大跌

爽

升

唔啱聽都要講，熊底已到，國家一定救市，資金必大量流入中國，牛市直指三幻二

呢排輸朦撚左你啊

提提大家 星期一喜迎國家隊掃貨，牛佢上去！

從2018年10月15日起，下調大型商業銀行、股份製商業銀行、城市商業銀行、非縣域農村商業銀行、外資銀行人民幣存款準備金率1個百分點，當日到期的中期借貸便利（MLF）不再續做。